受夠打工入

是咁的
細佬做野果度個老細好撚仆街又度縮
咁岩有朋友問我有無興趣夾份搞下生意仔
24歲儲左十幾廿萬 心思思想闖下

暫時idea係想搞間party room 計過數兩個人夾25萬就開得張 諗過partyroom應該都算係比較唔洗投資咁多錢 又可以有個地方招呼朋友
同一般partyroom唔同 想裝修得比較岩可以借場比人拍下訪問 影廣告咁既 叫做可以做埋日頭weekday既時間 計過開餐廳要用多幾倍錢

十五十六 其實做唔做得過 或者有無咩好建議

自認跟得貼潮流就試下
反正party room 做唔掂好快收皮
唔會浪費你好多時間

兩按一上 租金 裝修 廣告 都計哂數既
基本設施當然會有
poker枱
自動麻雀
唱k
boardgame
波枱
影相打卡位

仲係計劃中 所以先上黎集思廣益

又網上搵水魚